有冇人識哩條女？

我想問吓張生可唔可以介紹我識？

D圖好求其
依家d女個個一撚樣樣

一張圖警百千雞

個大婆啲中文
不過二奶真係

屌

有冇人知待續？

屌下無妨

條女正wor

同意

全能嘅lin登竟然冇人識？